政府：無計劃興建反恐警察基地 律政司：未曾討論宵禁後果

政府澄清有關興建反恐警察基地謠傳
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就網上有傳言指政府擬於新屋嶺旁興建反恐警察基地，政府發言人今日（十月八日）澄清沒有這個計劃。有關傳聞，全屬失實。

完
2019年10月8日（星期二）
香港時間14時56分

律政司澄清有關宵禁的謠言
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就網上討論區有傳言指律政司司長與法律界人士曾多次討論宵禁的法律後果和應對措施，律政司發言人今日（十月八日）表示有關傳聞純屬捏造，毫無事實根據。

完
2019年10月8日（星期二）
香港時間17時11分

誠信破產，講乜都冇用